睇親大J 既都係小學雞/性格有問題

認同：正評
唔認同：負評

大J係邊個？

光頭仔

唔識大J 不過正皮左先

推

大J同笑波子一樣⋯⋯ 笑波子比大J低一級

邊撚個大J

推到1000正評

同意。。。。。

🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔

hello youporn

😄😄😄😄😄😄😄😄😄😄😄